# test_candidat_meteo

## Organisation

- back : code de la partie back
- front : code de la partie front


## Blocakge
- back end: comment traiter les informations recu de l'api pour trouver les icones bootstrap a utilisés
- front end: rendre la ligne du tableau clickable
- Comment calculer et traiter les différents éléments recu de l'api pour les condenser et les transmettre a la vue pour affichage